苟芸慧既樣欣宜既身型你屌唔屌

如題

咪即係肥苟肥到欣宜咁
講咁多做乜

咁你屌唔屌呀？

屌

可愛肥

屌到佢瘦

正解

咁變返做欣宜樣仲係咪可愛肥

留返比你屌

重口味